譚香文到底有咩部署呢

做咗票后囉
到底係咪想選九東/超區

見到佢個名成日以為佢建制派黎

流浮山高手

可唔可以問下佢傳說中既刀手係邊

羊子設計？